特朗普聲稱 已展開徵收餘下$2.54萬億中國貨25%關稅程序

特朗普在社交網指，已展開向餘下3,250億美元（2.54萬億港元）中國貨徵收25%關稅的程序，稱關稅可令美國庫房可多收1,000億美元，當中的150億美元可以用於購買美國農產品，遠多於中國的購買金額，另外的850億美元則可用於新的基建或醫療等用途。特朗普指與中國的談判以「友好的態度」繼續，但強調毋須着急，目前談判會繼續，希望中方不會再次改動協議。

Sleepy Joe Biden